我們現在需要確保所有市場參與者都有動力將高效建築保溫作為其標準操作程序。利用當今的技術解決方案應對氣候危機並從中獲利|沃爾特·湯普森| 2021年2月12日| TechCrunch
所以當Kamaru成為世界冠軍時，這激勵了我很多。卡馬魯·烏斯曼（Kamaru Usman）正在走向UFC的偉大，他的前隊友想阻止他|格林納·A·希爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
這就是麻省理工學院的克里斯托斯·馬克裡迪斯和多倫多約克大學的卡里·吳最近發表論文的動機。研究人員確定了一些社區接種冠狀病毒的社會因素|克里斯托弗·英格拉漢姆| 2021年2月11日|華盛頓郵報
對亞當斯來說，他希望自己的垃圾收集能激勵其他人少丟垃圾，多撿垃圾。“垃圾男”每天繞華盛頓特區走12英里，撿拾垃圾：“我會撿起幾乎所有的東西。”|悉尼頁| 2021年2月11日|華盛頓郵報
我正在尋找一個能挑戰我並激勵我嘗試新事物的人。滿足華盛頓特區最合格的LGBTQ單身人士|員工報告| 2021年2月11日|華盛頓
激勵、激勵和吸引學生的教學材料和方法。修復美國教育需要什麼？|喬納·埃德爾曼| 2014年11月23日|每日野獸
民主黨人因為害怕發出強烈的信息和激勵選民而輸掉了選舉。跛腳的民主黨是如何搞砸的|戈爾迪·泰勒| 2014年11月5日|每日野獸
但他認為，這一問題確實激發了原本不太可能的選民，並可能成為一場勢均力敵的競選的決定性因素。《陽光之州的Ganja Vs.Geezers》| Ben Jacobs | 2014年11月3日|每日野獸報
為了激勵盟友，他向整個行業提供了無償的幫助和合作。《我祖父的戰爭：找回納粹偷走的藝術品》|安妮·辛克萊| 2014年10月5日|每日野獸報
不用說，民主黨人希望利用這個問題來激發他們的基礎。國會山最低工資土撥鼠日| Ben Jacobs | 2014年4月30日| DAILY BEAST
它們被政府用作經濟槓桿之一，旨在激勵企業提高效率。羅馬尼亞地區手冊|尤金·K·基夫、唐納德·W·伯尼爾、萊爾·E·布倫尼曼、威廉·吉洛恩、詹姆斯·M·摩爾和內達·A·沃爾波爾
這些問題可能會促使你進入個體治療。當你不知道該去哪裡時|史蒂文J.巴特利特
他以前也有過這種感覺，但現在這種感覺足夠強烈，足以激發行動。地球史密斯|米爾頓·萊瑟
如果他在我們裡面，為什麼他不不斷地向我們顯現，為什麼他的力量不總是激勵我們的行動？《朋友崇拜》解讀
這些原則推動我們在聯合國內的行動。1790年至2006年的完整國情諮文